老老實實，除左林鄭，我都未聽過人話「光復香港，時代革命」有問題

林鄭係第一個提出
一日間就可以令口號消失
連登仔

林鄭月娥, 時代革命

有 劉細良

對上個月有小貓幾隻講過文宣黎謂好虛無飄逸
光復,點光復
革命,革咩命
相反5大訴求就簡單易明
不過冇人理過繼續叫咗成個月

推

3毛帶風向中

士氣大增已經夠啦

我相信唔係個個都清楚個意思 要宣傳下

好 反屈佢老母

問題係你呢個口號好多人唔知你做乜
我都要睇多陣先知你想點
同之前五大訴求唔同

光復香港算好直接啦 係「時代」要解

成日話啲官唔見左良心，不如叫良心革命。

求下唔好用革命呢個口號 約定俗成而言係搞獨立先用
唔好騎劫訴求

老實講，一定會比位人入係港獨口號。

光復香港，係要捍衛基本法同港人高度自治
狼英林奠為奸，敗壞憲法
時代革命，係爭取真雙普選
爭取之前承諾左但未落實既野，就係前所未有時代革命

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理